圍封區有人打狗

社會主義鐵拳

真係唔好睇小香港人要返工嗰種決心

明明已經冇哂攬炒派

我既訴求就係返工.gif

低清到以為係以前新聞

我睇到係藍絲廢老既身影

黎生可以用係每一個post
勁撚過燦神

黎生！！

帶上狗車播毒

辛苦黎生

原來唔係都市傳聞
冇得返工真係同你死過

上咗狗車之後係唔係車去狗屋

去到狗屋係唔係已經離開咗封鎖區

喺狗屋講幾句對唔住以後唔敢班狗會唔會放人

放咗.....咁咪可以逃離封鎖再返工囉

做咩打黎生

係喎 又多一個bug

一出門口即拉返，離開左封鎖區係罰款$25k同監禁6個月
想返工冇咁易！

咁L 鍾意返工，而家有排都唔駛返

八奇思考領域

手足

最重要個樣野又唔講，有冇打中？

召喚黎生

襲狗吖
有排坐
入去監獄慢慢返工啦

wa, 暴動

屌你老母手足黎架仆街
收下把口啦

估計犯國安法

上年啲藍絲就係話人阻佢返工

其實佢地根本唔係有咩政治意識幫政府

係邊個阻佢返工佢就屌邊個老母

有無人吐口水落街？

呢d先叫勇武

上狗車去狗屋
咳咳

黎生

政府阻我返工照打

黎生比人拉左

襲狗咁撚大罪, 咁都唔開槍? 縱容暴徒? 香港已成罪犯天堂

打狗要碌棍

打狗棒法

Lupin

黎生？

為堅持信念向強權挑戰，黎生好值得尊敬

嗌一聲 我中撚左招!全部死開咪得

我嘅訴求就係返工

跟住自己走去做

黎

慘了！班道友出唔到去上電，一定全部發晒癲。

班自私撚不嬲淨係諗自己，仲好意思話人為自己理念堵路係自私，其實最撚自私係佢哋

阻人番工

據了解，搵該名人士是屬於支持警察的藍絲

咩黎？

你點知係因為冇工返

勇武

上左車咪可以傳播病毒囉

得一個

打 狠狠咁打

新會然

我相信香港人第一次起義係為咗返工

咁都唔射TG唔出警棍，

要訓斥下班狗先得

無得返工所以打狗

係 前輩請指教

本身就唔應該受限, 只係咁啱係要去返工.
再望下你班連登仔留言, 就知你地幾支持港共繼續啦連登仔

堅過撚哥

打得好

唔係講笑大部份香港人覺得份工重要過自己人權同自由

左勾拳

國安法？參與暴動

佢係返屋企喎

記得有個巴打講得精警：班狗咁怕死，竟然都冇着到成套生化衣咁，你就知道根本有「幾」嚴重丶背後真正目的係乜

隻狗企佢前面， 又高半個頭

盲嘅都打中啦

型到呢

黎字頭雙花紅棍

你見唔帶口罩都比咁多人批鬥，就知港共用防疫做藉口點做都無人出聲

港共玩緊全港最大社會實驗
下一步就係封全港，唔比人出境

有線就話 不滿D狗唔俾返屋企

冇線就話 不滿影響返工

多得你打呢段野出黎，比Mon po狗見到，所以一定唔會放囉

點會唔捉佢返去

抵撚死

勇過武勇10倍， 連登仔呢

勇過連登仔

連登仔幫手批鬥人就最叻, 自身人權俾人限制緊個陣仲係到幸災樂禍
到你受限個陣喊都唔抵可憐

人民的法槌

世界和平 社會穩定係個大環境
返工係個過程
食正個牛巿賺幾百萬先係目標

唔明有乜好笑
其實佢先係真正既勝利者囉

封區都要㨂禮拜六日。擺明唔係為防疫，而係777要表明自己跟咗中国嘅「小区管理」

如果真係咁嚴重就唔好事先張揚，要「雷厲風行」突擊封啦

連登真係好易比人帶風向 明明最憎tvb但又信晒佢講既野 你地睇下其他新聞點講先啦 連登仔

呢啲先係真正勇武派

可以做到d乜？
你運到槍桿子推x政x咩？？？？
算撚數啦
共產黨鐮刀回歸個日已經準備斬落黎

香港人返工
香港人打狗

左下女警退後

你乜都唔撚洗做唔幫手助長政權已經係當幫忙啦.
都唔知你係到x乜

公司office就係屋企

反智轉身都唔識？

Thx uncle

冇得返工 打你老母臭閪

push

啲狗咁撚鍾意手指指

推x政x？你係咪慣咗喺牆內要自我審查？
以為幾隻五毛互推就冇人知？

射迫擊炮

右中醫護上前

真係睇到身心舒暢
狗咬狗骨

引戰狗又引爆

比人拉左咳多幾下就冇狗夠膽再郁佢啦

又唔對個心口開槍 又唔射催淚彈 垃圾

睇年紀分分鐘係高登仔

吉何妖義士

左邊隻狗即刻cool鳩你頸

Now 都係報不滿影響返工

我好鍾意返工架

條友好多年前排動漫節頭位，
但唔見咗張飛，
之後同主辦單位嘈，
最後主辦單位都畀佢入

唔理藍定黃，黎生定港豬又好 勾得好！

好勇武手joke

屌你 唔打大力啲

勇武態度

被狗打就真

如何逃離封區
Iq200

黑色口罩

又係返工

所以罷撚到工咩

番工!!!

唔畀返工就暴動

計画通り

後面個白衫: 咦 有花生!

所以證明大部分藍絲都唔係真係藍絲
只要阻住佢嘅就會打

個呀叔藍又好黃又好，打狗就要讚

....
你冇舉證責任你講乜春

明點解對d 後生咁狼啦
只要要返工就可以打柒佢

打埋佢

攞無知廢老同大學生俾比

好 打驚曱

不完美可改善

阻人番工，猶如殺人父母！

佐敦麥基哥

點解廿度都著咁多衫？

非法禁錮仲要拉尻埋你，最後仲坐埋監

香港警賊正常發揮

政府阻人返工，又不作賠償，難怪個男會咁嬲

原來係要令香港人返唔到工，先識反抗個仆街政府

黎先生(已被捕)

要諗個方法令政府唔俾人返工，咁先可以團結港人

去到狗屋應該俾狗咬到遍體鱗傷

拳王

愛護動物協會去咗邊

吐啖口水班黑警即刻彈開

好撚型！

睇黎佢番工個決心唔夠大
如果唔係突擊勾拳描頭 隻狗唔會乜事都無

你話如果依個係黎生既話，番工決心咁大既話，隻狗入黑箱車啦

仆街今朝睇到笑到亟亟聲

你都幾撚on9，呢個世界咁多你呢啲人，唔怪之得陰謀論可以成行成市

支持

昋港人為左番工可以好勇武